Leurs Nicolas M1 I2L
Projet BDAA ORM

lien Git:https://gitlab.com/nleurs/bdaa

paramétre de la base de données dans: Mysql.php

language: php 7.2

Contenue:
    - ajouter un objet
    - charger un objet
    - récupérer liste objet avec condition
    - vérifier la validité du fichier de config
    - Crer une table en fonction du fichier de config
    -  modifier une table en utilisant la même fonction que celle pour en creer une, si la table existe en base il la met à jour  en recréant les nouvelles colonnes et en supprimant les colonnes qui n'ont plus lieu d'être
            Defaul: elle ne modifie la table qu'en fonction du nom des colonnes sans regarder les paramètres

Pour choisir la fonction à éxécuter: décomenter la ligne requis dans script.php